====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le mot possibilité évoque également l ' éventualité ,  l ' opportunité et le hasard ,  l ' occasion inattendue , jusqu ' à la contingence et l ' occasion qui ne peut pas se reproduire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

